我d肌肉簡直完美

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快